今日唔開會 快D搭鐵出街飲飲食食 休息

今日唔開會 快D搭鐵出街飲飲食食 回家休息
最好放工時間約埋一齊出街 討厭政治